鬼滅之刃原來有粵配版？

有配音劇團整咗廣東話版，個善逸勁搞笑🤪
對白又有feel~
支持下粵配先～

支持粵配

btw 個個男仔把聲都好沉

幾好

支持粵配

以為係膠街架

好正善逸個配音再癲多少少放左少少就好

支持粵語文化

把聲唔似細路

好撚難聽

不完美，可改善。
支持粵配，呢個時勢都唔撐粵語仲衰撚過以前班動漫塔利班

咪咪
善逸咁細個已經咁厹

係幾搞笑，但炭治郎語氣邊有咁寸...

認同以前就係多得動漫塔利班，搞到明珠台cut配音，自己語言都唔撐，到冇嘅時候真係唔好怨 ，雖然呢段配得唔算好完美，但整體我入到口